有時覺得，連老豆老母都當你係狗，出面d人點對你都冇乜所謂了

屋企人都係咁
出面d人非親非故更加
所以
人大到一個點
就唔會奉旨覺得人地要對你好
連老豆老母都係
你頹個陣踩多兩腳
讀唔成書，失業
幾難堪既說話都講得出
俾客俾老細屌又算得咩